明明身為主角 但戰績好低既有邊個？

計綜合戰績 唔可以一期威過就話戰績好

東京食種 金木研
寵物小精靈 小智
遊戲王 acr-v 遊矢
re-0 昴

仲有邊d

妖精的尾巴 露西

Gundam Seed Destiny 飛鳥真

大喬算唔算

野比大雄

你確定係主角

昂都係

HXH小岡算唔算呢

腦內格鬥，主角算係熱血漫入面史上最廢

Keroro

和真
啲頭全部都惠惠嘅

愛德

大雄

悟空

進擊巨人

槍王黑澤

唔打得都算 靠把口既都唔掂

World trigger

悟空比達

大劍 男女主角

悟空淨係隊臨布歐

咁所有主要講主角成長嘅動漫都可以話係無乜戰績

馬沙
揸住紅色有角三倍速算好低

當然唔係 好多都有5成-6成 一係平手
唔會輸多過贏

雅典娜
Lc天馬好似都冇咩戰績

愛德華艾力克？

隻抽贏唔到，要靠全地球人畀元氣

上條當麻？

菲利都唔算贏？

ミカサ係主角之一

Lv0 打低lv5
又打低魔法側d大魔術師好勁喎

Gundam Seed Destiny 既主角係基拉大和

去到第12集時都仲係主角既...13集後就唔係了

小圓

巴尼

睇曬全套，最多係男三

高達-
0080 口袋裡的戰爭; 巴尼唔好話戰績, 戰鬥都參與唔到幾多場
第08MS小隊; 士郎作為隊長, 場場戰鬥都係班細CARRY到尾, 直至最後一集都無變

甲鐵城-
生駒作為主角, 基本上不死之外影響唔到故事發展.

未來日記 雪

我估因為佢唔算太差所以冇人應
(漫畫、FA動畫黎計）

除咗前期比Scar打左餐勁既之外
已經冇完敗
甚至好多極端狀況都反勝
第5研究所、猩猩獅子大叔
但係贏嗰陣都會立即發生事搞到唔覺佢有凱旋既感覺

Gundam x 卡羅特
真治

呢個真 明明處女戰用飛鏢咁犀利
打後竟然冇show過呢招
一味等由乃carry真係勁on9
最慘武唔得都算 都唔好冇腦先得架
明明一周目嘅佢都唔係咁

櫻木花道

七武士個勝四郎

封神演義太公望

VG個男主角?剩係贏一定要贏個啲

空手道小霸王

第一眼以為係妖精的旋律，心諗佢點會戰績好低

戰兔

西片 - 全敗， 最多都係打和

anyway 講戰績低，點少得學院裡的殺人遊戲個男主

要出手殺人嘅地方全部交晒畀條女做，自己只係負責影低過程放上網呃like

真治唔低喎

same
睇完你個comment先知睇錯

world trigger 三雲修

全世界最廢既眼鏡男主角
個將廢人發揮到極致
連作者都廢埋停左2年,聽講重病
好能SAD

黑崎一護

美食的俘虜 小松

咁頂多係0戰0勝0敗
計我話《畫到我交到女朋友為止》仲差，全敗，同埋頂多都靜係可以有一勝

鐵血既咖哩
殺左朱古力之前同之後都唔知做乜鳩

金木研除左屈壁虎機 全套比人撳住黎打

有無贏過斯卡

佢點會戰蹟低 仙界大戰比人話已經將傷忙降到最低
咁高評價都低？

死亡筆記L, 1拳genos, 火影港女櫻, macross3角mirage

L頂盡助攻幫N鋪路, 害死好多罪犯+警力, 後面3個雖有殺敵, 但對比主角根本唔同次元

homecoming既蜘蛛俠
打親都輸

卡卡西

你當菲利死架

綠谷出久

艾倫耶格

但巴尼係高達史上唯一用量產機打底高達既人

大雄全劇場版大事件制霸喎

三雲修

實力真係唔算高 要靠戰術同埋同伴先可以贏 同人1on1差唔多可以話係無勝算
不過作者俾咁多鋪墊同埋成長描寫 希望之後可以令人眼前一亮啦（不過首先漫畫要復刊 ）

哥林布

阿良良木曆

勝平太

有冇贏過

三治

背包君

孫悟空
方程式：打輸 求救 打贏/再打輸再求救
勝率低於百分之五十

韋小寶

火箭兵團

哈利波特

唔係打爆過freedom咩

一拳超人 因為贏左都唔入佢數

早幾日先睇完 心諗做乜野
揸住架咁勁既高達比人秒咁制

明明身為主角 但戰績好低既有邊個？

天降之物 智樹

計埋動畫集數，勝率應該都仲係低過五成

btw，我一直覺得叮噹同小新既劇場版同動畫跟本係唔同既作品，人設改勁多

小丸子

on9 人地係以退為進
贏咗條女返黎 不知幾撚醒

睇完依個post
法國好多人對主角係邊位都未知

keroro軍曹

大雄依D淨係係大賽發揮

有屌打過壁虎 絢都 同之後佐佐木個期都好好秋

馬沙

小早川瀨那，除左美式足球，乜春都唔識🤟🏿

有名你叫人棍王都叫勁 而且我一開始講話戰績睇全期 金木威得果一陣

打傻仔咪叻囉

由毒撚進化到破董香處已經係最強戰績

4jo 大佬係承太朗打

6jo 無啦啦就死左 仲害死承太朗

7jo 打唔贏dio既世界

哼

7jo係撚主角
傑洛先係主角

花師奶

我不嬲都係劇場版先見真章

三年了

星矢
記得之前計過佢係五小強入面打低最少人嗰個

山治？

禮服蒙面俠

銀時 條廢中戰續50/50 次次打輸完第一輪要覆桌

re talker個男主

哥奧
搶唔返GP02A
用部陸戰GP01上宇宙比西瑪打爆
趕唔切阻止核彈
單挑唔夠部半殘GP02A打
趕唔切阻止殖民衛星
開火射自己友
最後連條女都比人搶埋
幾乎全部野都fail哂

全程carry喎 煮親野 都係靠佢

叫做獨立車隊玩到大車廠比最靚零件佢
F3自己一個打到上頭位都戰蹟差？

冇睇過就唔好出黎9up啦 佢冇主動求救過咁濟
一個人清紅帶軍 打大魔王同魔童 打比達 ko菲利
咁都叫戰蹟差？

進藤光

比達佢唔贏啦
Z開始boss隻抽好似只贏到菲利

用新機打爆舊機係值得吹奏既事

梨斗

梨斗戰績彪炳每次都仆到靚位喎

連癲峰kaneki咪勁，
平均計勝率低到仆街，六月班單車小子都打得中佢

畀我畫嘅話應該畫到死嗰日都仲畫緊

冇我你咩都唔係

我的英雄學院
綠谷出久

冇佢你賣唔出

菲利死咗好撚多次喇

衛宮士郎啦， 完全靠其他人carry

轉生都係自身能力

要聽神明的話 第2部主角
明石靖人

籃球輸波王算唔算？

智障除左不死同惡魔唔會出手
DRAKNESS 打唔中人
惠惠得一發
其他全部應該和真架喎

同埋明明悟空細個都殺過唔少對手，即細個個時唔計

WT肯繼續畫落去已經眼前一亮啦，理得佢畫咩

又食我嘅住我嘅 打和啦

你當哈姆太郎死架

弊在佢地淨係打BOSS叻，打親小怪都團滅
一係悠悠/公主救場
而惠惠&智障已經包哂全部boss
和真撚有人頭，所以佢最低LV，連做法師嘅惠惠都大力過佢

2個企位掉轉左右。。。冇緊要
用傳統RPG角度睇Konosuba 係唔arm用

Konosuba 係出黎搞笑

和真係真係廢
另外嗰3個雖然有問題
但係都有一技之長
佢係完全靠智力/茅招
不過正常人轉生屈人機
佢就拖住件智障

上季最尾威左十分鐘架屌你

對唔住大佬
其實我講緊花果山嗰個孫悟空

我錯 sorry 唔好意思

gotg-Star7lord

嗚門

忍者亂太郎

光仔算唔算

火車頭thomas

鄰國有人統計過156場贏109場
你兜都兜好啲

哥布林

最開頭啲青蛙佢打架

幻之擊墜王 胡勒奇

fate stay night 主角？

柱拉格斯殺佢

垃圾左膠

re0真係睇到嬲

佢未唔係主角

小新，佢個fd成績好佢好多

小新幾勁呀、用屎忽鈞超大鲤魚、一桿入㓊、下下都mvp喎

我諗起小智 成日都拎唔到冠軍www

Bleach千年血戰篇 黑崎一護

屎忽秘劍 打低左個宿敵即走
好撚型

雷歐納魯德·渥奇

黑子的籃球、黑子

多數都係靠佢嬴喎